(認真一問)有1000萬你會點洗

如果突然有1000萬港幣 你會點樣用(例如投資),令自己之後生活質素,計埋娛樂,
(前題會搵份有前途嘅工返,確保生活唔會頺廢)

買層樓收租

完

又ff mode
樓主啱啱買左多個注六合彩呀？

啱啱係銀行見到啲腥港人入咗成千幾萬入去戶口,有啲感受

一半保本既投資 一半創業